別太早心高氣傲

讓鋒芒不要常流露

hi 5毛
不推文你先

關咩事